祝各位聖誕分手快樂

利申：

做咩負評我

聖誕節 咪又係留係屋企

所以叫多d人留係屋企

[member]G持[member/]

多謝

一齊祝福其他人啦

一齊祝福佢地啦

做咩有7個負評架

聖誕快樂

一點都不快樂

我好似講左中

hi